(重大發現)有證據證明左今晚和理shop係鬼搞既!

唔該大家自己望下呢個post,就知依家有幾多五毛存在

係咪鬼搞,咁又點?咁係咪有用既活動,俾鬼搞一次我地就唔撚做?
係,鬼就係想你咁樣,鬼想你每次去活動前諗下,係咪鬼搞架?
咁唔出啦,危險
當初裝修咪一樣道理囉屌你老母,全部帶d手帶俾你發現
等你覺得係咪鬼搞事,引鳩你地出去
再配合大規模濫捕
依家起碼有1000五毛係到不斷洗今晚活動係鬼搞既

我想問,和理shop,係咪鬼搞,有咩影響?
1.和理shop以後唔撚洗定地點,咁多區group自己召落自己附近商場,夠人就shop
唔夠人唔好勉強,睇佢便衣係咪次次都落得准
2.勿帶裝,勿裝修,係個成場都係便衣既地方裝修,你真係有點兒on9
真正預約被捕
3.衣著未必一定要blackbloc,唔裝修又洗撚blackbloc,你鍾意查咪查
我想睇下你告到我乜野,一陣查到隔離個港豬/打親個藍絲,睇邊個仆街
4.咪撚再轉場,我地要既係叫多d人參與,唔係叫果堆人周圍去,去番你熟路果個
有危險就走,狗如果入場搵唔到你,佢都會自己發癲打港豬
5.咪撚再圍便衣,便衣係唔係到有乜撚野所謂,叫口號都拉你咪拉7我囉
要屌狗既,若果你做足準備坐48踢保,無問題,你有你自由
若果真係想屌,就行遠d,搵個走到既位置屌

王立強案已經講撚緊中共用20萬網軍影響台灣大選
你估依家中共後欄火燭,連登有幾多網軍存在?
不斷煲7緊和理shop係無用,送頭
煲左幾日都唔撚掂
今日走黎同你玩捉鬼,你估佢封7左個德福再影相會唔會俾立場影到?
點解要咁高調?
同埋最唔撚想你出去果個係邊個?
係個政府
你依家同我講佢引你出去和你shop?
用腦啦屌你老母
P牌1日1post已經好撚攰,仲要打唔知幾多萬既網軍
可唔可以唔好見風向就跟住走?
香港人爭氣啦唔該你

好撚攰真係,咪撚捉鬼唔撚該,出完去番黎仲要同你班網軍鬥真係好撚攰
連登可唔可以有番d獨立思考?

和你shop 升級：熱情香港 好客之道 又點少得你！

[召喚] 簽名師唔該全面進場 (你地自己睇下羞唔羞恥) (2)

上水和你shop聽日仲有

點解和理shop呢幾日做哂重點字眼?大家諗下點解啦?真係無用?
鬼搞?

咪撚再捉鬼啦屌你老母

我戴住個口罩去商場,行行下有班人係到,又塞住左,我又八八卦卦想去望下佢地做緊咩,望望下突然間有人走埋黎撲低左我話我犯法喎
跟住搜我身,乜都無,問我黎做乜野,我答佢:黎得商場有咩做呀?
我問番佢我犯咩罪,佢答我唔到,跟住拉我番去,最多咪48

呢個情況驚乜撚野鬼呀屌你老母

竟然推唔郁
屌你老母,連登已死

明明咁樣先至係最唔送頭

齋唱歌坐48點都好過裝修斷正

冇錯，行街又唔係犯法
有鬼搞就更加要出，有佢地幫手搞旺個場，但係就要再小心行事，因為一定佈哂防，做返一個去行街應有嘅態度

真係唔使blackbloc, 口罩都唔使
睇下黑警張文宣圖, 叫人戴口戴, 就幾肯定係班死黑警唔想俾人影 / 見到
仲有, 黑警應該想用戴口罩黎分邊個係示威者, 邊個係普通市民

推

狗方部署好，然後派鬼去ig宣傳和你shop地點

如果係真，又真係幾毒

好high啊日日shop唔好停

阿SIR 好心急紮職呀?

真係唔明有幾毒

就推哂班唔獨立思考既人跟風

成晚全部五毛落盡力煲呢單野

同當初裝修一樣,不斷話係鬼做,之後叫人諗下仲出唔出,你諗就蠢了

幫你推

黃色經濟圈的障礙

冷氣軍師咪撚再捉鬼

Agree 可以繼續

up

個活動係咪鬼搞要拉都實拉到
重點係人多

口吻好奇怪 叫人帶鎚仔同文具
咁直接叫人帶鎚仔去裝修
下隻字就叫人帶文具咁隱晦
係手足唔會咁講野

btw狗引人裝修唔係因為想民意逆轉
而係想挫死有裝手足
民意係唔會因為裝修藍店而逆轉

Btw連登準備兩極化討論和你shop
各位真係參與討論時記得用不推文回覆

出嚟之前要清楚自己嘅目標

要快閃裝修嘅唔該唔好喺公海講 ，Blackblock 文具自己諗

要和你shop嘅就一定街坊裝，博佢亂拉港豬藍絲

唔好畀人慫兩句又帶鎚仔文具， 一定要有獨立思考唔好人話乜就乜， 只要你做嘢之前諗下目標係乜分清楚，鬼冇咩可怕

德福和你shop應該係手足搞㗎

果句野係其中一隻狗講,但唔係搞手黎,跟住周圍係咁煲搞手係狗,搞到個搞手跳樓咁濟

借個位黎用下

由窮爸爸富爸爸探討黃色經濟圈發展

黃色證券圈

黃色慈善圈

本身一日一post諗住今晚出post發悔氣屌架啦,點知呢個post又突然間上到熱門

和你shop必須要keep住做，諗方法改善，而唔係畀人唱淡幾句就放棄

根本唔使捉鬼，和理shop多人就成事。班狗佢9拉無用，根本無可能告得入，拉完又無證據最後實放人。
攬炒經濟，趕走支那

經過呢幾日和你shop，有幾點想補充：

1.選址
和你shop唔論多人定少人join，都要揀人流多嘅場。港豬同遊客係最好嘅掩護。去人流少嘅場搞，啲狗任拉一個都係手足，咁佢地就更加肆無忌憚濫捕。

2.衣著
我原本建議為咗減低被鎖定風險，和你shop時以彩虹戰衣代替black bloc。然而，如果著得太鮮色(例如紅)，同樣會畀狗鎖定，所以black bloc並非不可，而係要睇準時機換掉。如果著其他色，應以深色公廁款為佳。要謹記，唔單止現場有便衣，啲指揮狗都睇緊live。

3.同便衣狗衝突
都係嗰句：首先咪撚狗，同佢地保持距離。吸取多次經驗，當佢地主動發難咬人時，請手足唔好為咗一時意氣打狗救人。一嚟啲狗係濫捕，被咬手足入罪機會極低；二嚟根本救唔到，其他便衣同防暴9秒9就嚟增援，打狗嘅結果就係襲警被斷正。如果便衣只係stop & search，更加唔洗衝動，no gear出到嚟咪任佢查。

推！！

隔離講緊個活動係鬼搞個post起碼有1000隻5毛,屌你老味,入去辛苦到

Up

啲五毛屌極都仲有
成堆五毛帶風向
今次真係feel到屌極都仲有 仲要被圍屌

同意 幫你推

我肯定話有狗搞活動個post起碼有1000隻,群體出哂黎,痴撚線

和理shop重點攬炒商店，班垃圾藍鋪之前賺支那錢賺到笑！
持久戰愈長，效果愈大，等結業！！
依加要攬炒經濟！！趕走支那！！

對家就會玩拍照

迫你哋引狗入城
狗戰術睇穿晒啦

一定有計入城

無錯，最重要係人數，引到狗入場就叫贏

終極和你shop方案!!!!!!!!!!!我要商場變機場!!!!!!!!!!!!

屌你今日蘋果A1誤導到呢...
LM睇淺黃話割話popo做

蘋果呢下真係超仆街,佢明明內文都寫有人澄清左
但就突登用個juicy d既標題

人多,人山人海,你咪影囉屌,我和理非行街你拉到咪拉我

港豬look＞入商場叫口號＞黑警黎到＞商場落閘＞任務完成

唔洗裝修 咩都唔好帶 做隻港豬 入去叫口號D人就會驚

蘋果呢獲真心我覺得真係想屌,佢內文明明寫知道搞手唔係鬼,但標題寫撚到成個活動都好撚鬼咁,屌你老母

Z

S

果然我真係明乜撚野叫深夜帶風向,屌你老母,琴晚成晚凌晨同班五毛嘈攰到我,但香港人真係無咁撚蠢

推 獨立思考啦 覺得行動目的有用就出
係咪鬼搞根本唔重要

可以做埋廁所文宣 還有不要做高風險活，如果只做唱歌和叫口號，黑警很難起訢，只是鳩拉

區選仲有100萬人投建制就知

鬼就邊度都有嫁啦

避唔到，大家自己萬事小心，不輕敵就ok

真係好多人當左對手係真智障

連登捉鬼會俾人屌死

佢地就會話咁易煽動你班人出嚟

你望下果個狗搞活動個post先啦,百幾人係到圍爐話捉鬼呀,個post成晚都剩係推推推

五毛量真係多到痴左線,和你SHOP D POST既五毛量真係我見過之中最多